而家民智真係越唻越低

屌你老母啲星座撚on99
竟然有人信出世嗰陣個頭上面有幾粒爛鬼星就決定自己性格
同佢地講無科學根據佢地就話係統計學
用下你地個閪腦啦 唔好咁撚迷信啦
前幾日先見到有個post問自己可唔可以同人復合叫人占下星
自己唔爭取機會反而叫人占下自己有無可能復合
我係條仔都唔會戇鳩到揀你啦
人講你就信
我話超夢夢喺太空計劃侵略地球都得啦
你話信耶教都仲可以話當係有個寄託
信星座真係戇鳩到無人有

不服來辯

星座撚全部on9

拍拖之前要睇下星座夾唔夾

信星座嗰啲唔撚夾呀 蠢過隻豬返屋企占星啦

不嬲都有人信架啦，幾時有越來越低

越唻越多人信咪越唻越低囉

以前啲人信生肖，而家啲人信星座咪一樣

乜撚嘢呀 因為越唻越多人信所以民智越唻越低呀

大學好撚多人信星座真係痴撚線

星座不能盡信
信一d我覺得ok
但用星座黎配對個d都傻9多

信一d都不了

負評啲戇鳩唔敢出唻駁？

星座撚我屌你老母